Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 86 唔要你排隊既就唔係HOT TOYS

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

======================================================================

===================================================================

LM

原來普通版darth maul都要差唔多千八

根本加曬價 不過dx版雙頭雕

Darth Maul抵玩

係咪可以打上hottoys?

隻動漫cap個領口點整...重新車過？
我仲諗住以為比隻新，即場攞走

希望聽日抽到隻WM啦 只想要佢

隻動漫cap中sad 拎上20樓換，佢個領口會點整...重新車過？
我仲諗住以為比隻新，即場攞走
編輯

拎單上去換

thanos你今次仲唔死

你諗多左，特別版要返廠搞

但佢又趕出貨搞到qc咁真係逼害人
出面仲炒到咁，接貨果d真係自求多福

如果真係好多人都有相同問題 可能hot toys 會好似處理mark 42 同 deadpool 第一版咁喇

其實啲問題cw版都有
領口唔係咩新鮮事

其實中sad唔係新鮮事，只係今次特別sad

咁講係咪仲好

好期待DP2.0

訂左 首日

反而對呢隻好有信心

唔出cable唔會訂

hb 1成萬蚊都會有人後追

我中期單
見到佢D配件咁多
真係覺得好正

年底/年頭先有得玩

呢隻唔多人問津

年頭掛，想佢年尾派到bp同thor

唔明點解 唔係avenger D人唔鍾意？
我睇完套戲覺得佢好正 由其BB腳扮本能個幕..笑到gap gap聲

其實唔明2.0點解唔出埋頭雕

仲有好多膠水印

本身無買開hottoys 過左動漫先見到原來有incredible 同dr strange既figure 女朋友好中意 想問下巴打們知唔知動漫後仲會唔會有補貨邊度可以買到 除左上網炒價

你個領口

各位巴打 聽日睇侯活12點又撚狗

cosbaby嘅話logon會有
1/6 Figure要上網追單/現貨

放左佢無眼屎乾淨瞎

唉...

冇計個人幾鐘意依隻
又係合理range內收
拎上20/f搞搞佢算

有無巴絲有new goblin實物圖參考下？
想後追

Thanks巴打

大家諗住聽日原價追d咩？

第一次上網登記訂
係咪12點f5到入到個網 跟住要揀好曬時段同訂邊隻？
係咪會秒速爆quota

首日排到隻狗咁..
係我唔鬼放

係啊

入到個網當你贏

收左張籌星期六去訂先

好彩放左隻ca

之後係咪會有Venon 訂？好似好正

因住M記又出多隻

聽日等死完server先報定有理無理衝入去，上次抽動漫好多白畫面既巴打都唔中

我覺得你就咁衝上去HT應該唔會接受

唔係衝上ht，我意思係唔理會唔會死server f5入去登記

果班肯定係五點起身排

一日會放幾多quota

唔知
我淨係知會撚狗

抵俾啦

頂我on9 打錯 sorry

dr strange都上連登

Time Stone 比Thanos 拎咗

邊度買

聽日可以lunch 上去訂啦 應該唔會有炒家搞到又要排隊掛

手機控制開關？

堅？
好彩訂左兩set full set會場版

巴打咁有錢

真係好撚嚴

一陣12點 F5 搶普通版

準備好比ht撚未

而家先知普通版都要登記
只係想訂隻darth maul 有冇巴打可以原價放

希望唔好排隊排咁耐

打擊炒家第一步？

有隻30號 巴打岩唔岩？

打擊埋玩家添 無得比真玩家後期輕鬆walkin , 截訂後肯定炒得仲勁

交收時間地點就到就ok

辦公狗唔駛去

以前一直都係可以會場加普通各訂一
但而家佢個新玩法就有啲難講

動漫節
99 3隻

聲控

講咁耐其實普通版登記條link都仲未有

Read FB La

有睇呀，但唔通等到十二點正先公佈條link呀？

我意思係mon fb

唔明點解今次要咁嚴

廢事比炒狗阻塞後樓梯

其實ht想用幾日時間疏導動漫首日單
同想衝普版首日既人姐
點解吹到無普通版訂咁嚴重
之後基本上都係會任訂架啦

咪係,我睇唔到如果無得訂普通版同HT有咩好處

咁抽中左限定版冇入去會場訂咪冇機會玩

到時抽中落訂個時咪又係塞樓梯，最多唔塞到落地下啫
同埋如果抽唔中，連之後上去訂都唔得，
對唔追首次日單但求有貨既最大影響

可能係得頭個十幾日要網上預約，
之後可以walk-in呢

Okay 我係幫巴打搵人收
我tg左佢架啦 等你兩個交涉

打過上20樓問話取消左walk in

一路都係講緊網上登記 先到先得
點解會有覺得抽唔中訂唔返既想法....

一陣個server一定塞撚過紅隧

搞埋網上登記又話多規矩
放玩家去後樓梯排又話撚狗
服侍班大帝真係難

網上登記唔係唔好 ching係擔心網上有限登記

就算排隊都會截龍啦，有咩好擔心
你慌死ht淨係開一兩日比你揀咩

但 ht 真係話呢一水係咁，主要睇你敢唔敢搏

依家好似就係驚緊呢樣喎

咁有咩都係等佢放左link再討論
乜野都未有就好似當初嘈緊mk50會出dlc定出多隻咁，嘈黎都無謂

唔通有錢唔賺咩 驚d乜

唔開walk in當訂少幾隻算

記得之後唔好dum春就好

難講..ht個動漫搞到咁多關公災難...無限任訂肯定比人屌到仆街話動漫搞到人排6粒鐘先訂到

而家就瘋狂比人任訂

講真ht而家錢一定唔會搵唔到 1人拎住10張8張單排隊比錢佢 佢而家最緊要搞番好個名

唔係真係比人嘈到去迪士尼唔比版權佢出marvel到時佢真係仆街

唔係掛,連普通版都咁玩法
無追一輪post姐 搞咩連walk in 都取消埋

一早就講明普通版會之後開，比埋普通版會場版你揀，有咩好屌？
有限訂又屌 無限訂又屌 全心服侍你班大帝生意都唔洗做啦

嘈到迪士尼唔比版權？會唔會睇得自己太高

其實只係分配時間人流姐 個量根本同walk in 一樣
掛⋯

網上登記link 出左未?

大家唔好嘈住先 等12點hottoy公佈左咩玩法先

FF功力不得鳥 唔俾HT出唔通俾Enterbay出咩

等睇之後冇得walk in, 抽唔中就同人收單
排隊又話人撚狗, 動漫又話人地得粒黃豆, 而家限埋普通版重唔開心死？

但又好想為儲齊7 子
呢個已經係理由啦

問題就係佢搞得衰 搞到分兩個版都搞到西咁 之前美隊分開訂都冇咁大獲

不過HT出埋AV4都真係係咁先，唔搞好啲公關之後其他line想再有人訂都難

傻啦，你唔接，大把支那客接

有LINK未呀仆街

嘈到迪士尼唔俾版權
迪士尼又唔想賺錢？

HT不嬲都係有限㗎啦
之前Walkin都係有限，都唔知嘈乜
一向都係話額滿即止
不過佢個數夠大，有時walkin幾個月都未截咁解

D人係到屌完幾句，咪又係乖乖上20樓放低幾千

未夠鐘點會有link?

lm 食花生

Btw 想問下各位Ching
小弟無點追開太多marvel 嘢
想問下今次隻wm 係合金定係混合啊??
見到幾型仔真係有啲心動

唔知今日之後mark7首日升到幾多呢

有兩張係手

幾抵，香港食炒都4千

越升越有

第一日班人排6個鐘 賣350

塞車

已登記8月4

THANK YOU FOR YOUR ONLINE REGISTRATION FOR "HOT TOYS COLLECTIBLES PRE-ORDER" EVENT.

感謝閣下網上登記「HOT TOYS 珍藏人偶」活動。

8月4會唔會排到仆街

【Hot Toys珍藏人偶產品 (普通版) 網上登記】

2018年8月1日 (三) 中午12時正至晚上11時59分接受顧客於網上登記7款 Hot Toys 珍藏人偶 (普通版)，登記連結:

Hot Toys 7 款珍藏人偶產品包括:
1. 《Marvel’s Spider-Man》蜘蛛俠(Advanced Suit) 1:6比例珍藏人偶 HK $ 1,530
2.《復仇者聯盟3: 無限之戰》 鐵甲奇俠Mark L 1:6比例珍藏配件套裝 HK $ 1,490
3. 《復仇者聯盟3: 無限之戰》戰爭機器Mark IV 1:6比例合金珍藏人偶 HK $ 2,580
4. 《復仇者聯盟》鐵甲奇俠Mark VI 1:6比例合金珍藏人偶 HK $2,680
5. 《星球大戰VI：武士復仇》黑武士1:4比例珍藏人偶 HK $ 3,500
6. 《星球大戰前傳：魅影危機》Darth Maul連Sith Speeder 1:6比例珍藏人偶套裝 HK $ 2,530
7. 《星球大戰前傳：魅影危機》Darth Maul 1:6比例珍藏人偶 HK $ 1,730

顧客可從網上系統中自行選擇預訂日期，先到先得，額滿即止。如顧客所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys將於網上登記完結的3個工作天內發出確認信給予成功取得購買資格的顧客。顧客收到確認信後必須根據信上所列出的指定日期及時間內，親身前往Hot Toys Secret Base辦理預訂手續。

Toy Hunters 及Secret Base 會員另備有會員預訂價；Hot Toys Collector Council 會員亦另有會員預訂價訂購 Hot Toys 星球大戰系列珍藏人偶。

簡咗8月6

8月4 full

話時話MK7唔係$2730咩 幾時變咗做$2680

普通版價錢

普通版

睇黎真係先到先得喎

少個地台麻

訂左11號
利申：真玩家

準備排隊排到仆街

有一張係手 唔打算放

我唔急，11號先訂算

咩呀 唔係少嚿膠咩

Same here

等睇4號排後樓梯

痴線 填左2分鐘資料再提交
系統顯示 首日已滿

開到8月17，都幾快截

揀咗8號 唔想排

8月5full

首日11點去排會唔會好啲

未send confirm email 黎
嗰封唔會cap出黎

早一晚去信和樓下瞓啦

其實應該都係派會場版先
唔洗太執著星期六

粒黃豆値50蚊

我嘅第六感同我講我係會確認訂購㗎

每日會有幾多quota 呢 揀左8月5

平日要返工焗住揀六日

登記還登記 成功還成功

隻gg竟然貴左

揀咗6號
唔信頭幾分鐘完成登記都唔中

開14日，每日會有幾多隻

錯喇，係早普通版幾個月有得玩嘅代價

可以後追俾錢人買單

佢FB個POST係咪打錯左...MARK VI

仲要貴多30蚊

原來ht 咁撚難買
睇下佢搞成點
如果個安排做得好唔洗後樓梯迫咁都好既

咁快手

12:01 登記左5/8 星期日

頭幾日full哂 到底一日有幾多名額

諗返過去幾年啲會場限定其實過咗頭三日已經冇人排 如果唔係今年會展咁多蝦碌嘢 HT未必會連普通版都要抽Timeslot

以前開放預訂都有幾個禮拜
而家迫你一日做決定

上年我都差唔多九月頭先去訂，仲記得係連anakin一齊訂

12:02完成登記，揀咗8月8號，如果咁都冇得訂，真係買鳩晒啲嘢佢算數

賣

爭好撚遠喎巴打

賣先啱

頭5日full

其實佢咁樣訂法咪想玩死d 普通玩家
星期六日d 名額有限
正常返工個d 唔通特登係閒日請假去買玩具咩

動漫個次遲左幾個鐘先入唔中都正常
今次唔會01分submit都唔撚中掛
我都係想要一隻MK VII姐

好似日日都係1-8

我覺得HT分咁多日俾人揀,應該每日都有一個限額, 唔會由首日開始計先到先得，訂哂就冇

預你收工5-8去訂

全部黃豆分別值幾錢

個日期最多去到17號, 即係17號截?

登記左洗唔洗抽

Full咗一半

大把炒家去抽，今次限到咁，炒價又要升

唔爭首日其實都唔洗食炒

如果d炒家狂入垃圾資料入去令到訂到既人減少咪好唔公平？

唔會咁仆街啩

手多多禁多咗DLC

我㩒左wm同mk5咋

根本就唔會有完美既抽買方法
要唔排唔俾炒家買
理論上都係玩鳩玩家自己
事實上
個個都有機會係炒家
分別係多貨定少貨咁解

有冇巴打知mk 45可以插邊款既頭雕

1：6

係咁仲好
ht唔夠數就會開放多幾日

係無辦法，只可以加大個炒賣成本令到少d人炒，另外炒單都好on9

岩岩上ss 睇已經無左...今朝凌晨2點重有

其實可以諗下派貨唔跟先後次序派，每批到貨都係隨機抽單取貨，咁就唔會係人都衝首日

30日取貨期，到時咪炒可取單，一樣炒架咋

訂左

點加大成本？
原價full pay訂？
之前講過咁反而會令玩家更加唔敢訂
（詳情請參考動漫show出黎既小醜同ww）
如果你以上兩款係full pay訂
你仲會唔會有信心訂下一隻
變相會令ht少左生意

Sorry , 我 get 錯左，單就點都炒架啦，我係諗點樣大家訂野可以唔洗下下比炒家迫住排樓梯，而又唔洗怕派貨派到 2036。

原來真係可以FULL曬

要幾無腦先諗得出隨機
不如由尾派起？
再下一次由中間？
古惑咁派貨丫

其實隨機之前ht試過一次
但唔知點解就無再試了

都好既，寧願上去訂好過食炒狗d 貨

有咩問題？ 原理同入籌抽籤有乜分別？ 你有理由 ban 我有乜所謂，乜理由都無講，就講到睇得好透咁

已經全部 full 曬？

其實你唔急玩
係唔需要排後樓梯喎
除左限定版啦
如果唔係你遲訂咪最多比首日等多幾個月
除非你係想又要玩先又唔想排隊又唔想食炒啦

聽講今次普通版預訂要本人親身去，冇得授權，如果係真既話，真係要讚
假設連取貨都只限本人，要對ID, 應該會最有效打擊炒單。
炒家唯有炒現貨，成本提高之外，仲要諗方法存貨

可能 ht 比上面位巴打講中，廢事比人話無腦咪無再試囉

其實炒家要id要人排都唔難架
請返班賓賓就得啦
係多左個提供身份證步驟啫

入籌抽籤唔係必中喎
HT派貨係你有訂就有得派
咁都可以拎黎比較？
講真，佢開幾個月訂，有啲仲開足半年
求其一日上去訂就有得玩
係有時派貨慢啲，遲幾個月先玩到，但又有乜所謂
有人心急玩就衝首日，咁派比佢地先好合理
定係你又唔想排又唔想食炒又想玩先

你估個個都係大炒家大把本錢？好多人可能特登訂多兩三張單回血。
你依家又要請賓賓親身落訂，又要另外出糧畀佢親身攞貨，因為實名攞貨，張單又唔可以即刻轉手，焗住攞埋貨先可以炒現貨，變相俾全數訂。

咁樣都唔叫做令炒家成本上升？

仲有15-17

哩個我明，隔一個星期去訂直入唔洗排，咁事實咪又即係炒家排頭玩晒。咁點解有方法唔去處理炒家問題，真玩家唔排樓梯就硬食唔可以早玩問題？

我明就算唔係全職炒家，當中點會有人臨時唔要單拎出黎炒，但段估十個人當中起碼都有幾個係真係自用掛。

呢D出貨咪等到日本奧運

實名拿都係益HT加名費。
到時50》100〉200

如果抽唔中係咪要焗住食炒單 我唔介意等，但可唔可以唔食炒

實名取貨，當然要取消加名制度，如果唔係實名黎做乜嘢？

不過今次做法似乎係ht唔理排樓梯問題，因為人人都要排樓梯

今次遲玩1日hottoys都已經可能冇得正價玩mark 7

對身份證名拎貨，唔比轉名，即係要炒家炒現貨，最少減少左批即食炒家

新手一問 呢轉抽唔到係咪無機會入wm？

唔加開就係

打擊炒家咪即係減低自己收入？
冇炒家而家點會有咁多全新gg / thor / mk 5

而家個制度點睇HT都唔會改, 用得好地地改乜撚？

仆街迫我食炒
點解唔跟以前咁任訂

其實係今次要登記仆街姐
之前都冇咩問題

唔想食炒收wm呀

收wm 連bonus 要幾$

如果咁講成個政府政策都係錯，自由市場，炒賣只係市場需求問題，唔應該干涉，取消所有政策，任由市場自由買賣

全Full

個半鐘頭full 哂

好在我都禁左WM MARK 7

佢星期日比我訂就準備炒起張會場wm先放

講真係哩次動漫排左我5個鐘有D燥, 佢果D乜野抽籤, 排後樓梯我都覺得冇乜野

話就特別版個幾粒黃豆貴成50蚊

我都想知訂完特別版可唔可以再訂普通

好後果啲日子都full?

我當唔洗排後樓梯同早買早享受，
黃豆WFC

50蚊買個粒黃豆OK既，
但排6個鐘值唔值就見人見智啦

動漫果d玩先wor

頭批都2020年先派
1/8開始訂既要等幾耐？

岩岩放lunch先得閒訂，點知咁快full晒，希望可以加開俾真玩家訂

粒黃豆係幾靚，但唔值排6粒鐘

真玩家應該會12點閃去廁所㩒

所以話見人見智，
我有得玩就OK，遲啲都無咩所謂

廁所都冇得我去

原本動漫個時剩係諗住訂 mk50 dlc 同 wm，但最後訂埋隻 Darth Maul

其實去排都係為左''首日''姐
你估真係為左粒黃豆咩

你個集運太多人用過？

搵隻tronman 去磅下 應該差唔多

首唔首日我反而覺得無咩所謂
但排6粒鐘先訂到就有所謂

到時連普通版都抽唔到，佢咪笑返你

有冇咁過份

知道自己中硬？

關唔關你事

Lm

Agger

咁佢抽做乜 我覺得+500 wor

乜鳩日子都full撚哂 開放得上網訂又要上多次門市比錢 做乜鳩

利申gg fansboy

full pay加實名攞貨？
ht咁做先算啦
講多次，咁做法分分鐘連真玩家都唔會訂

仲有你唔好唔記得世上仲有一班散炒
即係d普通玩家又想賺少少果班
呢個制道既話
呢班散炒一定死先
到時班真炒家就fat fat啦

Full set搏易中掛
錯手揀多隻掛

廢時班人一次過堆哂人地後樓梯 就算訂親都有都好 佢都有個限額可能500個咁

但佢唔開比人上網訂 分分鐘成日1000個塞死信和條梯等落訂

好多人中意禁左唔撚去

其實你智唔知自己想要乜架
點會解決到早玩呢個問題架
就算隨機派貨
都唔代表你可以玩先喎

睇佢開訂果日搞成點
對玩家有著數喎今次
上sb 比錢又唔係好大問題
太少名額先係問題
不過會場幾日都訂到爆哂
依家普通版開少d 又無可厚非

散炒真係最多 呢到嘅巴打都係

實名我覺得仲可以 但full pay真係冇乜可能 要考慮番唔係個個都可以一炮過拎舊錢出黎
好似合金個d 2千5蚊隻/普通一隻iron man都2千起跳 有d人又想儲幾隻咁唔通一次過pay 幾千蚊咩 full pay制只會益左班有大量銀彈既炒家 但會嚇走左部分/一半玩家 都係個句佢收你訂就賺硬你 就算你唔要佢都嬴你500 但玩訂金制好多人都可以訂多幾隻 2千蚊到相信玩得ht都唔會冇

有啲就有訂會場版想訂埋普通
我都係想有隻mk7啫

如果係咁
我諗好多就算係真玩家
都會唔敢訂ht野
因為而家好似小醜咁
覺得對現貨無信心都可以棄單
除非ht實名制加埋可以全退訂金啦
咁就有得諗

炒貨點都係本多終勝
咁樣實名登記起碼要炒家搵到一大班人去登記
唔係臨時搵班南亞佬去排
炒家成本上升令到個門檻高
起碼少左人炒
要去到無人炒就無乜可能
散炒都無咩好計賺唔賺啦
玩玩具無啦啦見有easy money 又炒埋一份
乜鳩野都炒
損手都抵死啦

學生打工仔師奶大把
仲要訂左之後兩三個月原價加一兩百比大炒家平收單做市

其實 簡單黎講 而家係咪叫售罄 冇得再訂 如果係既 我最後咪又係食番炒 分分鐘仲炒d

呢次叫做有利有弊啦！起碼可以杜絕啲由大陸落來買既蝗 次次上去20樓都見到有啲講蝗語既人 同埋對埋身份證 即係硬焗身分證本人去 啲炒狗唔可以1個人 揸幾廿個電話一次過訂 個人既訂野成本大左 炒狗何嘗唔係跟主一齊成本上升

咪拎左貨先放囉
無得放單咋嗎
同埋可以好似xm studio 咁
full pay 平少少
落訂咪正價
咁咪比客自己揀點比法
訂左退訂就點都唔會架啦
成班人訂左一齊退貨咪變左比客撚
ht 撚開我地點會掉得返轉

其實大陸hot toys tmall任訂
唔明點解要落泥買？

貴, 香港最平

其實岩岩開始果時的Hot Toys好似係full paid, 要人full paid之後等一年好多人會唔玩

最後都係炒狗贏，本多終勝

睇 ht 點搞囉
其實隻隻都有限量架啦
爭在幾時截咋
有d 開一星期 有d 開一個月
炒得貴唔貴都係睇件貨靚唔靚 角色受唔受歡迎 仲有多唔多貨姐
會場果幾日多人訂到咁
限住個量一早截又唔係好出奇
只係一早開哂d 時間比你揀而唔係比你排後樓梯姐

擇左5號星期日 希望抽到好時間

岩wor
若然呢幾款野係普通20樓咁開，淨係wm/mk7都好幾日後樓梯，仲辛苦，分分鐘要call白車

佢應該都係試下招，如果之後冇得walk in就傻左d

想問重有無dr strange既figure訂？
或者黎緊會出新既開訂？

你等佢開新戲就有, 一早截左
收單la

唉 咁寧願等新算
唔想益炒狗

講乜都冇用 係限量嘅嘢就有被炒嘅價值，ht做乜都冇撚用，除非佢長開/出垃圾
但係咁又會做cheap自己個名
你估佢會唔會放玩家利益行先？

等下好， 慳番千幾蚊

岩呀 雖然係好想要
但鬼叫自己無為意無留意開咩
但都唔想貴成千幾二千益炒狗

要排隊又屌 冇網上訂又屌
而家開網上登記減少排隊人數 俾埋時間你揀啦
又要講咩實名登記唔俾人炒
個個教緊侯活做生意

好簡單, 只要howard做到
其他人冇佢有, 升值潛力高, 首日拎貨, 唔駛排隊, 應該冇人屌佢

得咩 iw千手觀音喎

你要12吋嘛 而家都唔貴

大撚把人放單

同埋 奇異博士都已經特登出埋隻新版
自己遲入坑冇訂仲怪咩人炒

雖然都炒唔起

邊到有
啲濕鳩fb group?

係,
一係你寫低地址 我地寄張單比你？

原價-300 放DS單
pm pls

pmed

原價減三百咁抵

好呀 不過無理由要你蝕埋郵費既
順豐到付得啦

如係首日及Eva單多圈，要

你收唔收單呀?

17號做哂所有網上單就截訂
WM 4同 mark 7單準備座火箭

會場同非會場應該有分別既

支持登記ID頭三位數字加實名攞貨
咁撚鍾意炒單吖啦

db巴一出現就撚狗

最新消息: 有人從廣州來訂，點知要網上登記，哈哈
from fb

請問係唔係dr strange infinity war 1/6果隻？
係既話ok呀 幾錢

被撚了...

MARK L面損只係加多40 普通版邊有人訂

之前抽得中先得嫁

7000$🚀🚀

冇面具就唔要啦

點解咁貴呢?好普通喎

普通版d單肯定仲炒得貴過動漫
大部分人一心諗住訂普通, 點知依家咁

我都係淨係想要戰損面 普通嗰個唔吸引 全膠

47 不嬲都貴，但$7000係天價，邊撚到有人會買

我知佢不嬲貴,但係咩原因炒起左呢
會唔會太少貨當初無人訂

月竹

睇黎真係會坐火箭

當初啲人屌47隻色好7 而且出場又少，咪冇咩人訂
點知太少人訂搞到貴哂

正正就係咁
開左好耐訂，任訂，唔駛排
朗豪坊開埋個booth宣傳，呼籲大家訂
都係無乜人訂
結果點大家有眼睇

巴打你認真 ？
貴過動漫點解我唔買動漫？重要多舊野 ？

哦,咁抵死啦,有又屌人一模多色,睇死好似第3集咁插

經濟學家

分享是美德

貨又動漫拎先
千古難題

世事給你看透
利害利害

一年前係咁屌
一年後係咁叫春

其實個預約都開咗成個半鐘 用家應該訂到掛?

依家其實最好就乜尻都訂先，唔啱先放單，好過炒貴哂又叫春

佢一早話左fby放預訂link
其實咁都唔訂唔到真係睇下HT岩唔岩自己玩

呢句真

以前上高登46咪又係咁
所以幾時都話自己鍾意就訂
呢度不嬲都吹淡 唔需要理

睇你想訂咩啦，好似我想訂返dm，大把單原價放返
im 7 wm4呢啲冇訂就真係食硬炒價

咁無得講啦
總有人任訂個幾兩個月截左先話唔記得訂又叫春
佢又唔係突然開
早幾日已經通知左
又無delay 又無偷跑
又唔似買演唱會飛要勁f5
我自己十二點半用左1分鐘就㩒完
ht 依家個安排未到最好但暫時去到呢個位都唔差呀

自己鍾意咪訂
玩玩具姐
唔鍾意又夾硬訂好似好on9
自己想炒埋一份就另計啦

我既意思係可能依家每隻+500, 之前動漫先+300到
當然依家一定2張都齊齊升

訂完會場再訂多套

唉，最慘既係用家，但又唔會成日mon post, 一心諗住等動漫完左之後去門市訂wm4同im mk7就算
點知幾日冇睇post, 一睇先知轉左玩法要先登記仲要冇walk in訂, 諗住登記仲要全部已full
利申：即係我，候活我屌你老母

識好多人本身無玩im,見到45-46,wm,5咁樣升都抽埋一份

咁點解普通會貴過特別版

其實45係差個頭雕 不過46，47就真係靚

完全同意巴打講法..有心玩點會登記唔到
完全唔明屌咩野

訓過龍/唔記得左都要入ht數痴撚線

假設件貨出得衰
拎現貨先放就遲啦
例如1/4joker咁
宜家個個估估下
你無信心咪放單囉
有信心唔信邪果d咪接單囉
仲有個交投量喺度
假設要等現貨出先放
出得差已經係事實既話
咁即係你要放都要蝕放
咁你下隻仲訂唔訂？

新入坑 前幾日去完動漫上左20樓即刻落1樓3000蚊買隻deadpool 好on9 而家去交收隻全新gg deluxe 要check咩 求指教

自己就好鍾意antman gg deadpool

全新可以Check嘅就只有膠紙
除非你開盒
btw $3000dp

dp 1.0??

yes

人地講到明滿額即止喎

肯用3000買隻deadpool，相信錢對你黎講都係浮雲 隨便買就得

唉嗰刻精蟲上腦 好想即刻買隻玩 仲要喺20樓訂左2.0
仲未捨得開 陣一次過開

有冇人放iw bw單俾我，想後追返

真愛無價，有買貴無買錯，
Btw 下次係度徵益巴打算啦

你個名

Fb收又唔係貴好多

搵唔到啊
全部都係動漫節啲單

因為本身上SB訂左2.0 要等到19年3月 嗰下意氣用事就落去買

之前貼張相出黎隻sample出到碌柒咁
放單都有巴打話接貨啦
講真佢出多一兩隻大貨係碌柒咁既
原價都唔玩啦
仲講炒貨
ht qc 係另一個問題

我作為玩家隻隻收左貨都即刻開
放二手都要平幾舊啦
係有班炒家又有班叫春托起左個市姐
比原價蝕幾舊又唔見得有咩唔合理
要放係度唔開等炒既另計啦
再者要蝕放單都會蝕架啦

夠講撚明先到先得 額滿即止啦
睇字啦戇鳩，洗唔洗送個員工上門拍門問你訂唔訂呀柒頭
屌撚完好出去食炒啦

我好似今朝先見到 不過唔記得徵定放
再唔係你徵咪得

其實有無需要買翻全新 因為想追埋2隻ant

睇下呢到有冇巴打放先，遲啲會fb徵

玩厭咗放出去唔駛蝕都幾爽

有無人放蟻1.0 😭

上網收啦

訂2.0喇

徵咗咖喇 我諗住1700左右收隻蟻全新 無人放

係3.0啦

咁演唱會飛都話幾時開售咪又係一下賣哂
下次佢無講幾時完唔通過一個月又屌柒佢做咩截訂咩
咁佢有限額係太多人搶姐
前幾年會場都係入飛基本上必中
依家多左好撚多人玩搞到我唔中唔通我又屌鳩ht 咩

fb 見到有人放 好似1700左右

就係訂左 前日入坑而家揸住2隻1:6 加三張單

自己喜好姐
巴打可以去兆萬二樓toy hunter 度睇下
以前會有antman 舊版現貨
仲有訂左新ant 未
應該未截

fb 淨係見到1580 2手
之前youtube睇片1500都收到全新究竟咩事

尋日去左無開 訂左喇

算啦其實點開點訂都會比是但一邊屌架啦
差再佢想偏幫邊面姐

依家放dx11 賺多個double
其實係一路都著數開左姐
如果ht 咁做壓到d 個炒風
二手跌穿原價自然後追都會平左架啦
咁咪又係玩家得益

y拍有

從來最撚麻煩既都係個班自稱"真玩家"既人

我都禁左多次
但唔知先前訂左會場版有無得再訂

2手civil captain 幾錢左右 想買隻俾ggman玩

1.0要2000

巴打你休息回下氣先
一時衝動駛成皮嘢，到時發現其實唔喺咁鍾意 就慘

佢預計到太多人訂咪早截囉
咁簡單都唔明？

連登巴都係富戶

我有諗過 但係買左gg 無隻美隊又爭啲

入咗坑嘅根本唔會擔心 因為係咪都會訂咗先

會嘈嘅係新入坑想後追嘅人

今年year4 一路個人無乜興趣 儲左少少銀兩

跟住又要買埋隻46

對唔住

打壓炒有乜用？
一堆炒家快快手訂十張八張夠數開第2隻新好過

買左gg冇理由唔買埋47啦

iron man 本身我自己好憎 所以唔擔心
除左mark v

但巴打 做咩入信和黑店買 錢多唔係咁洗
FB GROUP DP 1.0 D人放 1600-2000

所以佢咪要全名加身份證先比訂
網上訂你又唔夠bot快
排隊又唔夠難民排
宜家咁應該真係最好

望望下就
一上埋20樓就不能自拔
利申：我講緊自己

我都覺得今次安排唔錯

有46又冇理由唔入 wm mk3
幫大家慳番啲時間: 你入得一隻就冇理由唔入哂全部

但係搶iphone個情況同ht online registration 唔同 好似無得咁比

痴線隻gg deluxe 4380
我前面仲有個大陸女人買左隻動漫CA加隻ironman 間舖開佢13000

其實動漫又好, 哩次普通訂都好
其實唔難禁到有

用舊方法佢可以頭三日要班客排到落信和地下
之後開三日就截
到時我呢d 唔會肯同你企成日後樓梯既就無得玩
咁因應之前排到落10樓
唔想辛苦d 客
就咁登記都唔好咩
係要上多次去比錢姐
做埋online payment 仲方便
但佢唔搞好似依家呢個方法咪當上去睇下figure
都幾好呀

就係咁所以先即落下面買 等唔切

fb有人放350

學費交一次好啦

唔好諗online payment,
online payment係一樣好難搞得好的野

佢外國拎晒比其他網搞就知

想問新個隻蜘蛛俠依家有無得上20樓訂

打壓炒家都無用
唔係有成班炒家hold 起d 貨做勢
就咁普通二手市場點都唔會一萬蚊 hb 掛

上網禁完, 冇禁就冇

遲左6個鐘入黎

好耐以前有巴打介紹返支那訂
最普遍就應該係ikea
不過會入塵

有無心搞既姐
賺咁多睇下佢想唔想拎舊錢出黎搞
唔搞就咁登記都幾好
如果比錢果陣唔洗點排

我相信冇幾多個大炒家有幾隻hb
HT打擊炒家點睇都係玩鳩自己

玩具唔好後追, 買新玩新

而家mk 7同wm mk4單幾錢？
如果抽唔到係咪要趁低吸納

搵3m痴門嘅綿條痴

去睇下bandai魂shop搞到點先
幾千人一齊隊落個server request, 果度要幾多錢先掂

我鍾意星期五開訂去排隊多D, 個個星期都期待下

岩先上現時
見到隻starlord2.0成3400$$
不得了

mk 7 +1200左右
wm mk4 +1400左右

快啲問，好快冇

近沙嗲王個間???

香港除左現時信和皆旺仲有邊到多hottoys睇

而家去交埋第二次先

上20/f睇完實物去fb收

Oh no
即係要收單

隻gg幾錢

gg單原價都有我見

唉 買完47 唔想要 有無人要

早兩日見fb有人-50放GG動漫單，
宜家難講

幾銀

個交易條件較麻煩不過總計我俾左2950

新gg好似唔太受歡迎

都算⋯ok嘅

隻gg 係ps4game嗰隻 唔係homecoming avengers嗰隻 所以差啲？

Game version 加無頭雕，
但我愛

唔知呢次動漫節安排
平時都係岩岩出一兩日就上20樓訂

我見兩個月前都係2600...唉鬼叫我遲

我見實體都唔算好靚
但鍾意蜘蛛俠所以訂埋

唔好講炒價住
假設我唔炒
我有joker,ww單宜家放既話
原價都有人接
一定唔使蝕錢
因為買果個都仲可以搏大貨唔係咁
大家win win理論上唔存在炒賣問題

你玩過蝕放緊係合理啦
個問題係你宜家知道大貨有機出得差
都無機會原價放走
何況大貨咁差你都唔想開啦
唔開都要蝕放你玩得幾多隻？
你仲有無信心隻隻訂
唔好話ht出得咁差原價都無人要
事實上ht出10隻
都會有兩三隻或以上會失手
但因為單呢樣野喺市場上放售彈性大
今次訂完奶左野
都仲有機搏出貨前平手走
下次出新野都會搏下照訂

一日都唔知有幾多你呢啲字都唔睇個既係到嘈嘈嘈話唔公平又盛

吵家

發覺呢度好多新玩家以為訂左先一定賺，係咪唔知過去十幾年HT 有幾多個低潮，黎緊IW 個幾隻派貨時一定周街平貨執

仲有復4做勢啊
不過訂復4嗰批就好難講

因為我鍾意homecoming gg套戲入面個人設 比起amazing spider 貼地啲 所以呢隻game spider本來高收左張首日單 今日低放左

咩呀 到時冇得賺咪上黎屌囉
一句真玩家就一定要拎盡曬著數架啦
你ht唔聽真玩家話呀？等比迪士尼收返版權啦

homecoming靚好多, 我有homecoming完全冇諗過訂哩隻

始終唔係電影出
冇加成冇feel

身型同以往的gg差太遠
太健碩的gg好多人唔buy

我新手唔清楚呢啲不過我純粹因爲鍾意角色

2F 轉角好多Hotstoys玻璃櫃個間

買自己鍾意的一定唔後悔

我訂+買自己鍾意暫時未諗過放單

鐘意就得啦
我都有入 仲鐘意依個身形多啲

個間野個老細係咁叫人俾訂...好似好有信心拎到貨
有次行過見到佢毫說緊D小朋友落訂...人地銀包得$220佢都夠膽死拎盡$200

巴打幾錢 有性趣

而家已經要食2600炒？
派貨咪不得了

95% new?

應該係冇眼鏡

好撚春貴架啵個間啲野

其實嗰配件包我只係想要嗰foot thruster 好唔好徵返張單

其實要對付炒家有兩個方法
一，就係大家團結唔食炒
（不過係無可能，大把大陸人唔睇價就買）
二，就係ht突然間質素大降
好似1/4batman咁
原價都無人接咁就得啦
（但即係玩家要同炒家攬炒 ）

見到佢遊說緊幾個鬼佬買隻starlord

到時實有人放散件啦

第三 無限落訂

留名睇啲鬼佬要左

為左一件野比$1500食晒全部唔抵

我真係對其餘嘢無興趣

ht都想
不過一年咁多款要出
唔限住個量
間廠真係搞唔掂

又或者熱門野再版

對鬼佬黎講
香港炒價對佢地官價唔係貴好多
好有可能會落搭

炒家同ins即含撚

到時咪又係俾人屌
bandai咩

所以 點都係俾人屌
候活就係原罪

改少少野咪又出過，不過再版無可能架喇

反而我想成套AVG1重出

下集有機會

ht出名其中一個原因
就係其程度上佢都算珍貴
即係好少會再版
就算再版都會等好多年
同埋會改良好多先會再出
宜家叫人學bandai玩再版真係

其實如果新手miss左遲入坑
又唔想食炒
認真
不如唔好玩啦
唔好咁多幻想
如果隨時入坑隨意都買到既就唔係ht啦
就算十幾年前既ht都係難買
呢個係佢其中一個出名既原因

頂睇睇下隻隻都想買

HT點解唔出埋Ultron Mark 3 咁得意

排隊就話你玩佢同炒家南亞大哂
上網入飛又話麻煩唔公平就唔到時間訂
無限開訂又唱淡唔訂
等現貨啦又話人走後門
最好唔洗錢有得玩仲可以放出去賺錢

仲有最好笑既係
首日排長龍排後樓梯果d
除左我係真玩家之外
全部都係炒狗
全部都阻鳩住我排隊

希望今次網上登記只限今次

屌佢排隊係因為後樓梯既環境，
加埋限定個次無安排好發生插隊問題

而家成班新入坑 不斷係度講要ht 做到人人有得玩咁
又要翻出 又要冇炒無限量訂咁
根本就冇可能做到
我覺得今次網上登記其實係好事
最起碼有聽意見
唔洗再排到落地下

睇化左
班人大大聲屌人炒，炒家死全家
然後就話自己訂多一兩隻炒價放幫補下
排隊又唔鍾意，上網預約時間又話唔公平
有得訂就唔訂，截左又想要
想要又唔肯食炒，想玩又唔肯付出
最好HT寄信問佢地訂唔訂，再送埋上門唔收錢

呢個點訂

好開心

仲要無死Server
其實都成兩個鐘先sold out, 想玩既應該都有時間禁到

師兄你冷靜少少

全新？

打地圖炮咩都鬧個班咪就係啲散戶囉
自稱玩家但係同一隻訂兩三張單話「回血」喎
咪即係想一蚊都唔使可以玩hot toys

係

唔係話緊你
幾個post之前已經有人講
訂首日果d係炒狗捍抵撚死排後樓梯
真玩家唔怕遲玩喎

1500 deadpool全新有無人要

好勁，香港唯一清泉 幾時攞好市民獎

有冇人以家係信和20樓，
以家多唔多人，咩環境？

1.0燶了
放上fb應該有人收

好勁 排到落地下都得你真玩家

岩岩有巴打買3000

自己3000食炒又唔捨得開

ht應該頒榮譽會員比佢

就係我

同一個人黎

同一個巴打嚟 即係我

唔撚係掛.jpg

咁睇唔開

而家去收iron spider 單 打算1500回少少血。。

在座各位都係垃圾，佢係真玩家，今日攞籌都係垃圾炒狗，真玩家係等2樓現貨

點解唔上來問下先扑鎚

想救都救唔到

上面位師兄你真係要冷靜啲，唔好一時心癮起就唔理價錢掃先得架

搞乜又賣番出黎 咁樣行一轉唔見千五

真玩家我二樓現貨

呢個坑唔好太深

3000，信和狗可能都冇開咁高

我真係唔捨得開

信和買的正是 2980

ht大師 第幾日去先唔係炒家?

明白 差一兩隻咋

你地係邊買單？
Yahoo拍賣好似得好少mk7單咁

Yahoo水魚價

FB GROUP啦

邊度抵買？

fb

我都差隻6仔想追不過出完血

關好市民乜事
我只係知自己要d乜
想早d玩咪排首日囉
無時間咪玩遲d
輕輕鬆鬆上去訂仲好
炒高左自問afford唔到咪唔買囉
想乜都要有要好既緊係要付出架啦
覺得ht垃圾其實真係可以唔玩架喎
ht唔係必需品黎

Facebook

ht真玩家 咁多人得你係真玩家 巴打好勁 咁都比你係d炒家到迫到個位買首日

試下去退貨/換其他？

我直頭放血割頸

下次上黎問咗先收啦，睇到都肉痛

係wor可以厚面皮d試下拎返上去退

試下好過含住啖血吐唔出

清們有冇信心starlord 出3.0

可以咖咩？

我會咖喇

試下啦，你作個好d既理由

我淨係想套現一半收張A3 thor 或者加錢買civil cap...

因為見你咁真好肉痛，
有單補錢換其他可能得

信和店難d

擺明吊水魚

有， GOTG 3 果陣應該出3.0
但而家套野搞成咁

其實段野係講緊d人心態
唔係講緊我自己既諗法

之後如果會出嘅，我會想訂埋佢同Bucky

好似話請返佢

都係
反正都食左水魚價，
不如打去搏下換件岩心水既

愈換愈貴

我咁諗有乜問題？
唔明你做乜要抽我水

比人水一兩次先會大
你睇下威巴而家玩得幾勁

唔明點解你講首日後樓梯得你一個係真玩家 得你先玩ht人地就一定係拎黎炒 ？

果段野係引述之前d人說法
唔係我立場黎架

$3000 Deadpool1.0呢個學費真係唔講得笑

係丫，都幾明顯，我get到你既意思

我明明第一句講左「最好笑既係…」
點解咁都有誤會架

之前日諗夜諗佢幾時會出貨 想快啲有得玩 但係早幾日明明抽中會場限定都冇入到去排 是咪退坑既先兆

冇咩人 個個都係加單/拿貨

始終今日係平日
何況遲d攞都係計27號單
所以未必咁多人

隻隻最平都3500上

水左三鑊喇。。

唔撚係呀？

願聞其詳

宜家7寶係一定要網上登記？
唔登記係咪之後有得訂嫁

上y拍睇都1900 二手 又無全新賣 所以以為加1000差唔多

iron spider單1300算唔算水。。。

無帶袋拎住隻gg坐西鐵 好恐怖

你都幾捨得洗錢....

食炒係玩hot toys必經階段，我買3千買蜘蛛俠豪華版

無訂2.0都會買隻1.0黎扭

唔怪得炒家寧願排隊啦、真係咁多新手願吊

Gg 唔洗咁貴 最貴都1000
巴打錢唔係咁用架

唔好話係新手
但作為消費者買野之前係咪都要格下價/做下功課呢

唔係個個都咁醒

我以為首日單真係差好遠

我見今日1200都有人上釣，
唔知關唔關改左爪色事

咁巴打做咩仲追1.0
唔係咁心急想玩嘛

睇款，的確係可以差好遠
但少人訂果d亦有機會一次派幾日

做左見差唔多價錢 嚟呢到之前 唔識任何人玩。。。

其實佢肯定唔會換俾你啦
大家都知佢宜家食左你幾錢
佢俾你換返其他合理價錢既野
咁佢咪賺少左囉
除非你所換既野都係食水深既野啦

當交學費...？依加入來好過比人水多幾鑊先入既..

改左色？
無留意到
上網google下先

唔關

之前全金

3000
可以買到黑ca了

唔好再刺激佢

雖然黑ca都唔值3000
d qc碌柒咁

Thx 巴
幾正啵改左之後

是咁的 我第一次睇ht 展品係30號動漫 見到好靚 之後走去排隊排左一大輪發現原來淨係賣cosbaby 仲要一早截左訂單條龍 之後上20樓睇更大鑊 之後一問就訂左隻dp2.0 之後先知原來要等到下年第二季 忍唔住落下面買現貨 不過買之前做左好少功課 上左y拍睇1.0見2手靚仔都1950 咁諗住全新加1000差不多就買左 翻到屋企唔捨得開太靚

佢應該上黎問左巴打先
萬能的連登

間舖mark v賣6380

就係iron spider

有病

以為淘有得買非ht 1:6 captain盾配件 點知無

街買現貨 黑店多
炒到貴貴 個價離哂地
INS 個間更加唔好去

巴打真係心急想玩不如入FB GROUP 去買

係度問最好表現下做左咩功課，
例如係邊度睇左幾錢，值唔值，
唔係伸手黨呢度好多人都肯答，
遇著有巴打想放多數平過市價甚至原價

係咪2樓個間？

個價仲柒

痴撚線我先追3800

如果身個幾個位肯轉埋發光就好

呢隻如果唔係用呢隻料 就好

岩岩係FB見到有人想用次日DS換Neo首日，
有留言叫DS補500

3800都好貴

你隻dp貴d
起碼mk v短期內唔會有3.0先

最新見homing come GG 個價好似回落左
等多排決定入返隻
未回得切血

應該係我嗰隻。。

y拍我見過2800

Dp唔係我
我隻mk v +300收番黎

oh sorry,無睇名

係！

我都係到同巴打收左隻Tronman 訂

你就好啦…

7號出糧都想執翻隻 。。如果有below 4000

年頭Mk6一派就感到唔對路
拿拿聲+300收mk5單
再+300收埋mk6單

動物展單價錢直線上升??
MK50DLC +500, MK7/WM 各+1000

其實civil cap 我見y拍 3200至5000全新都有 其實咩價位先正常 想收隻 無論全新定2手

醒喎巴打
不過我記得mk 6剛派貨果陣
1400單都要放一陣先有人收
宜家…

mk 7 +1200左右
wm mk4 +1400左右

呢個價邊到睇番黎?

二手有時below3k
全新算吧啦（4-5k ）

見過2600

抬價者 嚇我唔到既

原價放咗實驗室同實驗室dlc俾某巴打

不過佢都係+1200收返黎..
之後用返佢本來收個價賣俾我
連登有愛

賣隻47比你6000 最多整個95折比你

我追左4500全新 戰損

但係單靠我地係做唔低嗰市

要賺去FB,呢度人小小放比真係玩既巴打幾好

頭先有位偉大巴打放單係Facebook
原價irongg

先前FB最平見過1200

SS MK5 無埋

岩岩行過見到一車車

6號單唔知要等幾耐

格庫納都買左 係差佢

哇隻joker搞咩

咁樣都夠膽拎出黎dem

普通版邊使4k呀

sor,記錯左戰損版

訂ht不嬲都係玩緊買大細
所以如果真係full paid
加實名制攞貨無得放單既話
真係唔係個個都玩得起
就算係真玩家都咁話

我覺得打左燈好靚下wo

應該係誤會左巴打你個句說話
以為你話自己先係真玩家

你講出左重點，要打燈先靚

開燈一條龍，關燈一條蟲

快d插想入返隻

原價即收

應該係
無端端俾人抽

其實原色即係mk4?
佢著燈真係好

唔打燈真係好膠
所以都淘左巴打推介既格納庫去射佢

真玩家 求carry

想問下批貨係俾邊個？ 唔係得100隻咩？

尋日發左貨

之前抽果500個
100隻係ht招呼頭籌既人

100隻係動漫現貨，
其餘500隻排隊同Vip訂既貨
我覺得派VIP先

屌你
都話段野係引述之前既人咯

留意下
一有首日就有人話排後樓梯既人係on 9
係炒狗架啦

原來係咁...依家見到fb 好多隻neon tech 由動物節首日$4600去到依家$4000都無人問， 連排都無

是咪真係有望原價入

最後都係揀格納庫
大箱玩laser先多野玩，可惜無我份

我都想有原價，
但支那個邊炒起左

fb有幾單放mark v 3900
好同步

唔望原價
3k收到都okay

炒到4500個d都無見有人接過

其實是咪分身

2500我買45好過
隻嘢名大於實

認同 45重好

期待出貨插水

2500買到45diecast?有我都想入隻

動漫現貨
ss又開始派貨
有咁啱又有乜出奇

追返原色mk iv仲好

留意fb

佢無燈照真係垃圾一舊，送都唔要 初時官圖咁靚，實物出黎隻色又膠又柒

最後逃生門
義海原價收neon tech IM

前題要有人送俾你..你先有機會哈要

唔

鍾意先買者
格納庫都訂埋

2017 年4月單
唔知幾時先收到呢?

錢多位多都可以一戰既
一般玩家表示不了

2018 先係

我都鍾意，不過二揀一買左黑CA

最後個批都唔知幾時先派

好想要mk2

個個都唱淡neon tech
好撚驚

我今年年頭尾水訂，有排等

實物出嚟都唔多好喎

實物真係麻麻

呢隻野要同黑炮放同一格

支持

如果兩隻揀一隻收藏，邊隻好啲？

真係咁多隻sm黎講
呢隻比例係最正
之前果d唔係大隻得滯
就係太瘦

右邊

BTW你條LEGO火箭我放左...好阻住

放幾多

威巴好耐冇見
一見返你又係想放野既

勇者

由本身一至兩個月訂 變左兩個鐘都叫合理 你估其他人唔撚洗番工？

暫時仲夠位

就黎愈來愈多

呢隻就肯定會訂，最後一隻CA，走唔甩 AVG3果隻都有訂到會場版，我諗儲三個版本都夠皮

仲有14張單 打算放一半

你要換定個櫃

得啦得啦, 送上門比你最好
禁到就係唔洗返工? 你返工痾唔痾尿, 登 一登記只係痾個尿既時間, 咁都無既, 幫唔到你架

啱啱先到 就要再換

又一個勇士

如果換著你，會唔會屌？一向以來都係開一兩個月訂，突然轉玩法。仲要12點先公佈link出黎，玩埋限額登記。不如轉埋淨係會員先可以訂喇。屌你hottoys

已經早左幾日通告，唔係玩突襲
仲要連時間都講定...

仲有

有備而來

令仔

老早公佈左個玩法, 11點比定條link你有咩分別?
唔洗禁f5架wor, 無死過server
就算開一兩個月訂 都係無定時無定量, 隨時可以cut, 你去唔到都係無仇報架啦
大把人份工出trip出兩個月啦, 訂唔到又屌呀? 不如返去屌你老闆, 做咩要你返工

如果有心轉玩法，有心改善。就唔會咁少額喇，留名睇普通單炒貴過動漫限定版

普通版點貴過限定版ar天才

但都唔會咁少額數比人訂囉

點樣定到多與少? 你用日數去判定個量?

又loop呢個話題
隻joker真係令人好失望，愈睇愈膠

可能佢真係怕做唔切 太多數未找

你真係無改錯名

其實好撚多
我覺得同其他iw角差唔多, 成只係group晒係動漫節 + 哩兩星期到出

填份form都係1分鐘時間

你無改錯名 不如叫傻系啦你
你見普通貴過限定你都會去追普通？
大佬唔好玩啦 個post真係多得你呢啲人啲水平真係跌唔少

宜家只係將兩個月開訂既量, grp埋去兩星期做哂
之前無限時間大家悠閒遲d去訂又得
如果兩星期cut哂, 唔再開, 佢可以早d叫廠開工,仲好

都岩

大家如果善用browser auto fill 其實10秒多d就可以入完一次form

老老實實呢張野有咩用？？
擺喺度幾個月都唔知有咩用

但都係2020先派

可能派得快d唔洗半年先派足比客

貼紙黎

and入面有兩張唔同款其實

拎禁電話出黎禁幾野又幾難

好似係貼紙, 我由佢夾係果盒到算

keep到質素2020先派無問題啦, 忘記左張單佢

天才既世界你點會明

版權真係咁拿貴！？

四千五百萬美金

佢哩度好多title
就算係真都唔貴, 你剩係睇mcu出左幾多角計一計HT賺好多

仲未收到confirm 俾訂時間個email，個心總係唔舒服

全世界得佢一間有兼具版權同質素嘅1：6/1：4

發覺近排D Post質素真係下降左好多

45m 值啦，兩個最大既影視作品既版權喎

下 而家限額登記喎 個出貨量完全冇人估到

其實ss係咩 iw又係咩 我好撚蠢

howard啱啱用左3億幾續左米老鼠兩年版權
你話佢會唔會唔出吖

你入門級見到資深班既字係難理解d

iw都解唔到要load返d data出來

兩個鐘要開會 就係咁難 不過算啦 冇得怨

個條野放左7舊...蝕小小早D甩, 入多張單好過

一分鐘入完send埋
點解咁多人好似講到咁困難咁嘅

閒閒地郁到三億去續版權
呢間野其實夠規模上市

哩間野緊係老閪都唔上市
上市你咪知佢條數, 佢又唔會擴張

估值可能60-70 億
HT 一年營業額超過十億

天才到我哋理解唔到

返工緊要定玩具緊要，
又無話17號唔會再安排網上預約
仲有機會既，特別SW個三隻,GG同DLC

扮去個廁所搞掂啦

大家覺得hall of armor 會唔會再出？

Mark 7 war machine d單係咁升

出貨量應該唔會同舊方式差太遠掛
ht 有錢會唔賺?
同埋實有人禁左no show, 都唔係一定無機

howard真係好撚勁
大家試下留意佢以前既訪問
基本上佢以前講過既野宜家都通通做到

你班天才講埋啲戇鳩野見到唔岩聽就負評
郁下個腦對你地黎講係咪真係咁難

我覺得有好多人會㩒完之後唔去

淨係記得佢講話係香港爭第一玩具店無意思

其實我懷疑佢係gay

已經係或接近世界第一

佢個feel好gay......

果陣時睇可能會覺得佢串
但宜家睇就會覺得佢串得起

我覺得佢個style好似陳志雲

Facebook 有人打左上去問 好似d職員話唔會開

唔知係咪鳩up

留名睇mk7會場首日單同黃臂單一換一

仔都生左兩個

當時夠話8月1日開訂普通版，
HT撚狗花式層出不窮

利申：訂左

其實我就覺得佢似毒多過基
不過佢係一個好有大志既毒撚

屌，用gay去攻擊Howard

候活好野
做得黎間公司夠串 夠閪 但又願者上鉤

想問下巴打們舊款cosbaby除左上carousell 同FB cosbaby gorup 仲可以係邊到搵到

on9 我倒轉左個腦知咩iw
但ss都係呆撚左

技術性黎講佢的確係8月1號開咗

不過係開俾你訂上去SB嘅日期

用mk7普通單換普通mk4單有冇得諗

有老婆仔女染色係gay

ss = suicide squad

繼續講啦 反正大家都知

而家4/50/7呢三隻應該可以無視訂金互換

佢宜家已經第一
但後浪好勁，小心俾人過頭

鬼有後浪咩，其他廠車尾燈都見唔到

真係咖？

No ss=Star Wars

又後浪可能都係好事

如果得罪左就sorry

希望佢記得當初對玩具既熱誠，
做生意要賺錢係人當知，
點都好質素一定唔好跌

唔知你有無玩過poptoys
d西裝拋離ht 9條街

Google key word 其實會搵到

Pop toys 西裝set好正
又貼又多款

其實一廠獨大左好耐啦

近排收左隻poptoys ex 08玩
件西裝真係好好j
皮鞋真係用皮造
又連埋個梳化，價錢又唔貴
當然頭雕都仲係ht好d

Wm,mk7真係坐火箭

普通版都搞成咁 會場即升啦

新POST